yamaha r3

這問有yamaha r3 車grp可入嗎？

這問......................

太廢的車不會有group 的

求其停個燈都車罪 點會冇谷？

膠樽裝可樂都大cc過你架車
算唔算答左你問題

咩呀 點解我記得鋁罐裝都大過

心水清

有